女朋友屋企人食素但自己唔食可以點算

如題

分手

咁都好問
你係咪冇腦去諗嘢

自己帶舊肉

咁你女朋友係咪食素先

咬自己

都唔算係嘅

你地一齊住？日日同佢屋企人食？
一餐半餐咪就下長輩囉。
其他時候食肉咪得

樓主可以改食素

食左佢啲屋企人
解決問題

偷偷哋食肉
食慾以外更添刺激感
正

分手啦
咁小事都就唔到
唔好阻住人

帶隻乳鴿上去食

去人地屋企咪人地話事
出去食咪各自叫囉

少d上去食囉

巴打都講得啱

咁都冇計嘅
唯有自己都試下食

一齊食咪照食素，當清腸胃
自己一個人果時再食肉

買成條叉燒唔切上去自己咬

咁唔好意頭啊

食條女隻鮑

係屋企人面前食